同老豆老母去東京 有咩野好玩

老人家腳骨力唔夠行唔到公園 呀媽好貪玩 有咩地方好推介？

留名
利申，我仲要帶埋呀嫲一齊

打太鼓

我二月都同老豆老母去，諗住去伊豆熱海睇河津櫻咋，仲有無其他地方去

咁即係超級休閒團

已經諗住帶佢地去sega打機

箱根溫泉兩日一夜 我連outlet都唔敢加入行程

Lm

輕井澤點睇

睇過都係滑雪同outlet出名 老人家滑唔到雪 想要d體力勞動無咁大又有趣既

江之島鐮倉

富士急樂園? 激/唔激嘅機動遊戲都有，幾好玩

都不外乎鎌倉,川越,富士五湖,箱根個d架啦

lm

你幾時去呀？ 浸溫泉？

箱根夠玩三日兩夜四日都仲得

我想去迪士尼 點知佢地話唔去低b地方

櫻花期去呀 預左會去溫泉旅館

因為plan左去箱根 再去五湖就好似d野差唔多咁 難過做旅行社 陰公

頂你個名

係獵殺，唔係獵食，唔好誤會

富士急唔低b架wo
你比佢地睇下個網站